其實應該學習政府、保皇黨同狗隊既死撐文化

佢地做幾多柒事大家有目共睹，但仍然上下一心

我地呢？小小野就割，又話道歉又話停啦咁...

政府狗官呢期一路做緊既野就係不斷用語言同畫面去叫市民同暴力割蓆，同時一路搵狗隊搵鬼去滲透示威者、網絡等各種渠道去製造挑釁、分化，務求令到電視直播畫面有幾咁「暴力」，網上亂帶風向。

即使有好多畫面影到佢地柒左，但照舊死撐，不割蓆，甚至去偽造事實真相務求帶風向。

正如初期麥美娟講埋粗口屌林鄭，再之前蔣家大小姐Ann姐都柒左獲比人叫講少d廢話啦，但宜家佢地都仲係一條心。當然由阿爺指揮係容易解決同調和。

你估佢地唔知柒左咩？點呀，我係企硬！吹呀！

但事實上同「兄弟爬山，各有各做」慨念上一模一樣。

外交層面有中共出手，本地既門面野由政府狗官做，前線暴力畫面由狗隊既鬼做，再加上保皇黨既「文宣」，不斷靠廢老在各種社交媒體互相share forward，把「示威者係帶頭亂港」呢樣野不斷唔同層面發放。

呢樣野14年個陣都係咁做，而佢地成功左！

而我地，就要學習同做呢樣野

我地無阿爺指揮，無大台，但大家都有既係「五大訴求」同對抗暴政既決心！

無論前線決定係點，我地都唔應該先指責，想捉鬼既咪捉鬼囉，柒左既咪搵文宣幫手囉，勇務累既咪到和理非進場囉，想道歉既咪由得道歉派去做。

勇武、和理非同文宣組都應該要各自因應情況輪換位置同協調，要對抗對家，我地就要環環相扣。唔企前線既，咪幫手在網上做文宣囉；前線既有時間就收集對家既「證據」，再搵文宣發酵。呢d都係我地一路以黎既做法，要堅持！

勇武同和理非記住：互相了解、溝通同尊重。指責同路人之前，要聽下佢地點解要咁做，同自己意見不合既，你可以唔接受唔支持，但唔好因為咁心灰意冷放棄，唔可以因為咁割蓆，繼續在自己位置上幫手。否則，對家未做野我地就一盤散沙，何來再談抗爭。

*第一次出post，星期一做左散水黨，諗返轉頭其實自己都中左招，在此道歉。同樣因為咁，所以想講返少少野

推